[ 檢討！ ] 根本要塞鐵令人被罷工 先會多人出黎幫拖，依家又個個返哂工！！

路障唔好搞我明，因為好多人揸車飛的去幫拖。

但你唔塞鐵個個又返哂工想飛的都唔敢(現實就係唔係個個手足夠薑罷)

你依家就算唔塞，都唔會開站俾你去救人
而想救人既，根本就應該揸車/uber/飛的 而唔係搭鐵。

屌佢老母
琴日放風話唔好塞車俾人入Poly嘅正仆街

根本就係無論咩情況，平日都應該塞鐵

除非你想果日有人返工

同意
呢家兩頭唔到岸

大家係蠢咗，我都有思考過先得出事後結論

只係想大家以後分析要諗埋大家既心理層面

依家唔係要搭鐵救人，而係要全民被罷工救人

冇人塞，全部人返工了

我都同意 其實好多人都等緊被罷工
我公司啲淺黃全部都係咁講 佢地想要個借口罷
事實真係好多人唔敢做

民意唔會逆轉架 手足放心做啦 家陣科技發達 有咩咪home office
朝早做陣野 下午就出去支援

北風/太陽

屌你 今日返工順到仆街

agger

已經證明你係去唔撚到理大，你塞噃路迫佢轉部署你先有機會

推

啱 公司有咩緊急嘢咪用 google drive 囉，手足放心做嘢

2020都黎緊 大規模被罷工先得
野可以home office
但街照出

agree
身邊好多人上星期都係咁

冇咗「被罷工」
好多人黎唔到
又中伏啦

同意
現實啲諗 冇被罷工根本出唔到黎幫手

聽日再塞過
今日大家都辛苦喇

咁都仲返工仲有乜好講

有，大把中環手足和你lunch﹐
你stop到佢地返一樣有機會幫手
唔好怪其他人付出多少，正如你同我都未必次次肯擋子彈，前線都唔會怪我地

警甴目的達到啦
消耗手足成晚的體力、火魔
一下突擊，亂晒套
連和理非都亂埋？返工完全正常
嘩唔講以為係五個月前

唔同嘅係，彥霖梓樂已經無機會扮工
仲有好多手足被自殺被流血

其實的確係兩面不討好

返工唔代表free rider, 好多人已經罷咗成個星期今日俾老細周佢地先頂唔順要返

前線手足付出最多佢地都唔會屌哂我地後勤係freerider

今日比手足抖抖啦

兩邊都死
塞左又出唔到去
唔塞港奴又去番工

與其係到屌不如出去幫手啦
係到屌真係無意思

樓下唔好再討論

買張醫生紙請病假好撚難？定成班冇腦弱智？想返工就想返工啦，扮乜柒閪 偽善垃圾

個個有唔同程度唔同時間情況concern

大把人上個星期幫哂拖罷哂，今日迫住返

同埋都係果句，塞鐵後就自然會靠路面去幫拖

你救手足都係要靠路面車而唔係靠鐵la

根本大家都活在平行時空，你有你覺得呢一刻最重要既係罷工出去救人救香港最重要，人地就覺得返工出糧供樓交租移民最重要！

唔好二元分立，好多手足係in between

但我相信飛鐵過去幫拖既一定少過想被罷工幫拖既人

cost and benefit

之前幾日塞到全城死晒
啲人直頭大條道理屌鳩老細之後唔返工出嚟
依家條路順到呢

yes

係。。。
事實好多人已經因為塞所以轉藍
塞機場唔俾離境果次已經有同樣反效果

一叫停黎明行動就玩撚完

所謂"轉藍" 既根本無黃過，唔好俾佢地呃到

會因為咁戇鳩嘅理由轉藍嗰啲
都係啲假黃或者中立撚

林鄭、港共政府樂見更多市民被罷工、被罷課

yup, 所以唔洗理

黃既一早歸哂邊

咁一定有2~30%有游離分子, 係咪一定割俾對家?
另外經過上星期, 我覺得政府係wfc 罷工

咪撚on9啦 要塞鐵罷工果班跟本就唔會救人
拉

呢鋪真係見盡港豬醜惡一面

搞到咁仲要人幫你先被罷工 每次塞鐵都有風險 你地肯罷就唔會有西灣河事件
見到六四屠城咁仲要怪人唔幫你地罷工 無撚得救

唔好次次講"如果"

"如果" 2百萬人出黎罷工長期佔領一早贏咗

你講如果無意思，依家就係要局限下利益最大化

依班偽黃就算有20~30% 都唔關我地事，佢地會怪阻路就從來都係藍

同意！！！！
罷撚到全港癱瘓！！！！
利申，已罷第六日工！！但今日真係好勉強借口先罷到！

風向撚根本唔會明好多人上星期已經罷左好多日
今日你唔黎明行動，完全無藉口罷！
港豬繼續返工，連18區開花都搞唔撚到！想分散兵力都唔撚得
好多仆街話去紅磡，都入唔撚到，你唔分散下啲狗力，點入？同埋根本唔夠人

無錯

屌你講好今朝先塞
成班戀戰咪攪到今朝冇人塞lor
無人塞個個翻工撚去救啊
人影都唔多隻啊

但你塞咗，啲人又點出嚟？搭私家車都慢到喊啦

又塞鐵？咪試過唔work囉，將人民對政府嘅抗爭層次又落返去人民對人民…

邊有人支持你抗爭呀咁

根本被罷工呢下只會激起民怨

推，大家要升level，我地人多要把握呢個優勢，多啲上街幫手，唔洗驚黑警毅進狗，佢地成班讀唔成書廢柴社會最低層賤種，聲大大無料到，只識濫捕告唔入，死死地氣放返出黎，打狗放火食警嫂無後果吹我地唔脹，照樣生勾勾照上街抗爭屌狗做野

屌你老母黑警毅進狗死全家，落地獄

歸哂邊，民調證明哂

我公司風向就唔係 淺黃完全冇問題 被罷左佢地重會自己搵方法出去支持
藍既本身都反對 根本唔影響

你救人都係路面救

agree

出唔到就開花，總之就係要被罷工先

邏輯問題

停到鐵就全人類有reason唔返工

宜家係無人出？到依個時候仲拗？
痴鳩線架你地
以為自己係superhero？一個打1000個呀？
無人乜柒都做唔到！

幾時唔work！回響大到仆街！
明明係春袋，你就話唔work?

而家仲要人被罷工

搞撚錯！貼地啦！港豬係唔抵幫
但你要港豬出嚟、一定要幫佢地罷
如果你覺得佢地痴鳩線，可以直接end game!
我淨係知和勇不分

又浪漫主義 , 守CU/POLY手握政府春袋理論?? 根本政府唔CARE你返唔返工 , 最好有幾個返工俾人打死佢仲開心 , 只搞到基層仲以為成功

塞唔塞係唔入既就唔會入
琴晚係咁 今日都係

打到仆街呀
有幾多冷氣軍師真係有去幫手呀

咪撚講啲廢話啦，想做孤島繼續做
宜家急需用人，你仲割人地老母？
和勇不分！

希望傳媒以人道理由暫停直播理大

割乜鳩 我係想叫啲軍師入去幫拖呀 打左成晚啦

真心要等被罷果班人會上去幫手咩
算吧啦

你係基層就覺得只搞到基層？

你駁到民調支持示威者既比率先講失民意啦

大把啦，你唔係唔代表人地唔係